大家當撚左”fact check”係如果電話亭???

唔係有fact check兩個字就係真架
用下腦 自己分析下啦
source
圖
證據呢
屌你老母有啲post有fc兩個字 過千正評
入到去問一問 原來係收到風xxx 親戚話xxx

唔好咁易被人帶風向呀

從來都冇信過 不過大家早收工又唔錯